你地會簡成日笑定冷漠既女仔?

假設樣同身材條件一樣

笑:正評

冷:負評

有冇人分析下

自己一個無啦啦傻笑嗰啲

識笑既冷漠女仔

成日笑啦
梗係對住個開心D既好好多

令到個冷漠嘅女仔識笑真係好大成功感

果然個個都簡笑

但呢D女仔一係真天真，一係有機心

真天真一都比人Mark 左啦

有機心就易令人上心。。。
到頭泥令你痛苦

利申: 我都會簡笑，但認真諗對你惡既女仔其實先係對你好

西面女

又唔係話太西面

只係唔會成日笑，冷苦冰咁，小龍女果隻

對住自己男朋友先笑嘅冷漠女仔仔

點睇有仔都成日對其他男仔笑既女仔

已經相差一大段距離，果然女仔係要笑先最吸引到人

咁男仔成日笑定唔笑吸引D 呢

淨係對住你先會成日笑嘅冷漠女仔

咁一定係對你有野啦

推

有陣時成日笑嗰啲反而內裏唔係咁開心

係
我老婆成日對住啲同事假笑
要對住我先真心會高興
好慘

笑下就知道人地心點諗 你哋利害

點分？

有冇成日笑嘅冷漠女仔？

呃正評

正評似笑容

如果你鐘意講笑會揀個笑點低的。
如果你唔多講野可能揀個冷酷的較好。

唔係應該互補咩，兩個都唔講野，點溝得埋

第一印象都會係笑既女仔受歡迎啦
有幾多個會深入了解冷漠既女仔

靚除外

假設兩個係孖生呢，都咁靚
一個愛笑，一個冷漠